一齊冇耐 發現自己原來係第三者

你會點
feel到佢係錫我既
係咁氹
但知道左佢一開波就呃我點都有條刺

點解男人咁撚賤

唔好再做第三者，同我一齊 我24歲 唔高唔矮唔樣衰唔靚仔唔花心

夠女人賤？！？！

咪犯賤啦 狠小小啦

陰陰濕濕跟你老母啊角各國閣

屌淫閪 陰陰濕了

抵你死,怨我地?

論點pls
自問冇岀過軌冇做過雞
食飯aa制 好就得人

唔好再考慮 拿拿林交換聯絡方法 唔好再消耗自己青春

你up乜

環保吹唔吹

係咪深夜特別多癲佬

佢兩條友行來行去我唔起床關咋如果唔係#fuck

#了

橙~

或者分開下先 做第三者點都係你理虧 個男仔真係鍾意你嘅話 就會釐清曬之前嘅關係先再同你一齊架啦

啲女人好古惑架

佢之前話釐清左？釐清緊？
原來唔係咁簡單，全部都係大話
原來佢本來已經諗住娶人地

屌咁直接斬纜啦 賤人黎

女嘅都係噉.

睇人

佢話佢好憎佢喎
信唔信

又係呢啲
乜撚野男人咁撚賤
係你條仔賤咋 咪撚屈落男人到
抵你比人呃啦

分手啦 你係免費雞咋
人地有事都只係會攬住佢未來老婆訓

男人講野都好信

自己唔識揀人=全世界男人都賤

咁樣呃你仲信，真係弱智，認清事實膠少陣啦。

你點發現你係第三者？

做人第三者仲問要點 你腦係咪有問題

其實點解咁都要問？
唔係話道德撚 條仔唔中意本身條女
又唔分手拖住人 走去同你一齊
咁你都覺得冇問題？
唔會覺得對個女仔好唔公平？
不過有你出現 代表都會再有下一個你出現
（賤男仆街死）

他朝君體也相同
用下個腦諗下啦

同得你一個第三者
難保他日有第四第五第六者

我都試過。。但我係男人。。

緊係錫你啦 免費雞 有女仲可以係咁砌你 中意口爆你就口爆你 中意中出你就中出你

知道做左第三者都唔走都夠賤啦

佢有心呃
關點揀咩事

佢條女揾過我...

點解你咁賤要做人第三者

一開始就講大話，佢好極有限
你點保證佢遲D唔會咁對你?

其實冇問題架
你還你,佢條女還佢條女
大家唔好踏過界其實所有野可以照舊

佢成日就係話就快分
會為左我同佢分
所以我開始信佢覺得冇問題
點知原來佢地唔係男女朋友咁簡單
一齊左勁耐又計劃過結婚

但條仔口口聲聲話會撻訂
我好亂呀

你啱

冇上過床...

一個男人=全世界男人

但而家大家都好似知道大家存在？
但條仔話會揀我
信唔信好

保證唔到
不過而家佢好錫我我唔捨得
唔想信

問得呢個問題都on9, 不過我都建議樓豬唔好放棄呀，好似你咁傻，咁on9 ge人唔好流出公海，費事累到下個男仔，明未，醒未呀

你咪扮下信
但你心底要接受佢會兩邊都揀
除非有一邊唔願意
如果你做願意果個,對家做唔願意果個
你咪變左唯一果個

佢話佢會揀我
已經為左我同條女嘈到返唔到轉頭

愛情係會沖昏頭腦
每一個女仔都會覺得自己係特別既一個，可以改變到佢
賤男就係用呢個point去manipulate D 幼稚既女仔

你心入面有條刺，一世都會un 住un住

只能贈你一句 "好自為知*

你而家咪做緊

呢d事唔係發生第一次
比人溝嗰時唔知，有心呃
好啦到我開始真係鍾意佢，花時間陪佢
然後突然間發現原來比人呃

最尾嗰句好真
但會不停有人話唔係咁
唔想信係真

睇完好想喊
因為知你講得啱

然後你點做呢

走得快好世界 做人第三者通常冇好下場 雖然賤格嘅係嗰個男

即刻走
唔做第三者

走人囉。。冇得簡。。佢仲要係新婚。。

跟住你黠呀?

未真係結...
條仔話會為左我放棄對方......

唔知信個陌生嘅女人好定自己條仔好..

你信唔信呀

咁佢呢排真係比晒d時間我嘅..

樓主仲cheap過雞

都話冇上過床咯
以事論事好唔好
乜都雞雞雞

都話他朝君體。。。。。。囉

屌你老母啦
你睇你句句都幫撚住個仆街男人
你唔係賤過雞係乜撚嘢？
我係女人都鄧你覺得醜呀
人地條女都搵埋你都唔肯斬轞
你老母知唔知自己個女貼上門？

就算佢今日真係揀你，
難保有第四第五第六者仲係咪揀你
要自己承擔風險，唔好到時又扮奇怪叫春
個女仔點同你講？佢搵你有咩目的

樓主你醒啦 呢啲男人第日同你結婚又係搵第個架咋 呃得一次點會冇第二次 仲要第一次已經咁嚴重
所以唔會再俾佢氹到 唔好俾機會呢種人
佢係唔值得你去愛 咁嘅人一無所有係基本

利申: 好少認真回post 見你咁on9先想屌醒你

見到個post真係大叫一聲屌你老母
我ex都係咁同我一齊屌緊第二個個西
都係同我講話同個臭西（姐係你呢啲第三者）玩玩下
會同我結婚會揀我
所以叫我等佢玩夠
而我又真係咁撚賤信左等左
同個臭西講就講最愛佢錫哂佢咩都比哂佢
目的就係想屌人地個西
見人講人話 見鬼講鬼話
自問好撚憎條女但同時覺得佢幾慘
因為佢其實都唔知自己做左第三者
一切問題其實都係個男人到
講真唔好咁有自信改變一個人啦
真係當自己小說女主角得天獨厚咩 你只係過客
過來人唔算比人呃得耐已睇清已散

狐狸精

咁叫佢做晒分手 撻訂 乾手淨腳先啦
佢一日未完成就同你一齊，你都係狐狸精！我係佢條女 就唔止WhatsApp你咁簡單，直接將你張相 全部野post上網，send 俾你身邊所有人 等全世界知你有幾cheap 明知人地有女朋友都仲繼續痴埋去。

咁最後佢同你ex有情人終成眷屬
定係你ex已經飛埋佢識左第2個?

人地話唔係個個男人都係咁賤
自己就話遇過都賤 所以所有男人都係賤
到男既數臭女人果時 一定會話唔係個個女仔都係咁
女權撚

雞都叫有得上床， 但你行為真係cheap過雞 一日未分手，你都係搶人男朋友嘅臭閪，條仔仲仆街，承諾咗本身女朋友結婚，見異思遷 佢都係玩玩吓 隨口up 果堆賤男

藕斷絲連咁分幾日又一齊返囉
算唔算有情人終成眷屬
不過條仔係一定會再食女
轉左新環境 未搵到目標
條女又死纏爛打講到好愛咁
咪拖下依家呢個先
我點知？同我一齊果陣都係咁囉

如果佢可以堅持到條仔玩夠
可能有機會情人終成眷屬

大概係話 唔係同我爭 不過我叫自己諗清楚
只係嚟同我講條仔係咩人
呃緊我d乜
話大家都係女仔唔想睇住我死

我敢講一定唔會 我同ex差唔多大
已經係一齊最耐果個 我都以為自己可以等佢玩夠
但佢地年齡相差都唔少
一齊半年已經係咁想分想分
不過佢地又幾襯既
一個臭雞一個人渣
千其唔好放對方出黎為禍人間害到連登仔女

都係講返樓主單野
真係好想一巴一巴摑落去問你訓撚醒未
你仲有大把選擇阿
何必將真心擺係錯既人身上

自信就冇
不過佢講到為左我放棄晒所有嘢...
我一時亂左陣腳啫

要點樣做自己好清楚..
做唔做到另一回事

會有玩夠嘅一日㗎咩
話左結婚都可以撻訂啦

上得嚟問都醒左一半啦
係想聽多d意見決絕d姐

有d都會既,30幾歲開始定
最多叫下雞或者食下散餐

醒阿仆街
你諗下你唔比佢屌 佢實唔要你
你比佢屌左 你貪得一時快樂 佢都係唔要你
你仲要為佢付出大量心血眼淚時間

屌你老母叫下雞食散餐都叫定咩

冇亂搞關係算定左d架喇
起碼依d冇手尾跟

佢好似好真愛咁一直冇話要屌我
可能大家先啱啱開始
不過你啱
遲早都會

咁一開始就唔應該一齊
呢啲濕鳩男人
話咩女人都係雞 自己就隨插usb

屌到你之後態度就會180度轉變
佢揀你因為未屌到你

如果結左婚都要接受佢成日岀去叫雞...
真係好撚慘

你係雞

係要痴去賤男到

醒下啦 佢只係當妳免費雞
佢一定係拖得就拖 屌厭就會飛起妳 同番正印結婚

唔駛諗一定係分手 襯未係好投入就斬纜

試過差唔多經歷 條仔話會同斷，
點知隔一陣人地婚都求埋條女message 我，
後尾佢地散咗我又心軟，
最後又係比我發現出軌

我認我on9 ， 所以勸你唔好再嘥時間，因為只會不停 loop

佢女朋友都好慘

佢唔賤你唔會鐘意佢喇
專一對你好你就會話唔夾嫁喇

d人真係好撚賤

本身乜都唔知

咁如果同時有個專一單身好男人溝你但唔識哄你同悶呢？
你咪又會揀賤男

成個過程煩左幾耐

退一萬步，我假切佢對你係真愛、係錯的時間遇上對的人，
而家佢為咗你同佢分手，你選擇同佢一齊返

你要諗下以下問題:
一，係你介唔介意你一世都係狐狸精 拆散人地呢個身分？ 你介唔介意人閒言閒語？
二，一齊返你可以保證你原諒佢？心入面無刺？ 以後唔會因爲呢樣嘢嗌交？
三，佢點比到信心你？ 你可唔可以做到唔懷疑佢？

咁大個人自己諗
出軌嘅人出軌有一百個理由
唔好以為同年紀有關，君不見一年幾多阿叔有個老婆仲臨老入花叢？

幾年

利伸: on9

咁就更加要走啦
等個男人最後2個都失去

佢一向道德標準都係好低架啦

屌 一模一撚樣

我都想整撚散佢地 點知失敗

就算整散左佢地都唔好唸住要個咁既男人
佢今次可以一腳踏兩船
他日同你一齊個陣可以踏三四船

比個良好示範樓豬
經歷左咁多已經搵到絕世好仔
樓豬唔好心軟

正印知道岀過軌
你唔洗整佢都會走啦其實？

到底有幾多咁樣樣嘅賤男
幾多被hurt都咁好心嘅正印

唔丟左手上既爛盤
點搵其他荀盤

好勵志

佢溝你過程令你鐘意佢果種壞男人特質

走啦 痴線

點撚解女人就係有鍾意壞男人呢d垃圾預設

咁咪即係唔係真心鍾意你囉

利申 ex 就係出軌
個第三者後嚟先知自己係第三者

你同埋呢啲人一齊
唔會開心
佢根本就唔想負責任
就算到你做咗正印
難保佢唔會出軌

搵過個啦 趁仲未太遲

互射兩次當無數

我同ex一齊幾個月發現佢原來有個正印喺外國
仲要已經一齊6年，毫不猶豫攤牌分手
佢仲話係想揀我，因為同個正印關係唔好，long d又好疏離又剩 (標準對白啦)
千祈唔好信，係夠鍾意你點會忍心要你做第三者

最好笑係我飛咗佢幾星期後，佢話俾個正印帽咗，正印喺外國有新男朋友，想我同返佢一齊
我笑住咁屌咗佢老母幾句就block 7佢

佢可能都係條女小三姐，社會錯亂關係

有冇tg 我有類似經歷
想搵人傾下

絲打點解可以咁灑脫
好有型

你句野我諗左好撚耐
婚都訂埋咩條女小三

當然我都有經歷唔開心個階段，會覺得佢好錫我，難以置信

但係再諗深一層，就知佢只係將本來想俾正印嘅愛投放喺我身上，如果同正印感情咁差都唔放手，只得兩個可能性：佢呃9me / 感情差都愛到唔捨得放手

如果係後者，我嘅存在只係令佢將俾唔到正印嘅嘢俾我，我回應佢嘅愛，令佢好過啲，佢未可以繼續有動力去留喺正印身邊
第三者只係佢繼續同正印一齊嘅一個燃料，一諗到呢度我就唔想再浪費青春，所以真係唔好信佢會為咗你做任何事

我嗰陣block ex前講咗句：「如果我冇同你分手，你條女帽你，你應該都會接受，繼續拖，因為你哋係同一類人。」
佢冇出聲

睇得好通透

提返佢係第三者 我先係本身既正印
個豬西同你一樣唔肯走 話咩好愛對方

呢到好多人陪你

最緊要唔好睇唔開

冇睇唔開
其實都幾幸福既同佢
不過介意名分

其實唔係名份咁簡單
會唔明點解講到咁愛咁幸福但自己又要比個第三者我做
係咪其實同正印都咁愛咁幸福
但又唔敢諗唔敢接受
就話自己介意名份

如果你一早知佢有女
（即係佢冇呃過你）
之後佢話同條女分咗手再同你一齊
你點睇

佢話佢自己仆街 唔想主動講分手話原配係冇罪既（同我一齊之後就冇見過）
同時又認左我係佢伴侶
不過我都係少少刺

斬纜啦 賤到咁都要諗

tg都唔洗留

同問

你鐘意佢d乜？
見你對佢好似唔係好了解
你覺得你同佢可唔可以長期發展落去？

而家好多人過到電就拍拖

咁既賤男 仲諗心裡條刺 而唔係直接斬纜
你話你係咪犯賤

1.覺得幾夾，比佢氹兩氹覺得可以一試，其實唔了解
2.喂先講明一齊冇耐，你問邊個都答你唔到啦下話…

氹你扑野

On9啦
佢認就係？
咁佢敢唔敢公開講埋出黎比佢原配睇
同啲塞豆窿毛都未生齊周街認老母有咩分別

現代社會

咁我覺得你可以試下同佢一齊
你對佢期望都唔係好高
同埋佢個case都冇絕對 可能係真又可能係仆街仔

第一點咪賤男特點
所以男人唔壞女人唔愛咁解
好男人點會為左哄女口花花

最親既朋友 屋企人都見埋
坐低食過飯又點計

賤男無誤

條仔都幾蠢 咁都俾你發現到

正印醒啫
係佢話我知

你都識講一齊無耐 你係咪鍾意到可以無咗佢唔得先 你係咪已經想同個咁嘅人過人世先
如果你答係 堅持行條你自以為愈難愈愛嘅路去拆散人地 我只好祝你好運

諗到2個情況
1. 一識就知佢有女：唔會中個頭埋去，佢埋身都會避忌 (試過)

所以我估你哋係想問另一個情況
2. 發展中，佢坦白有女朋友，會同女朋友分手同我一齊：
如果已經鍾意咗佢，我會接受，冇理性到可以企喺道德高地拒絕
不過會好清楚表明佢要分咗手先，因為好多都係話分手其實又係拖幾個月，所以觀望下先啦
同埋會提醒自己佢係冇呃過我，但係有隱瞞，之後發展保持到幾清醒就要睇我有幾愛，同埋相處夾唔夾了

而家主要係幾個階段
1. 唔知佢有女友（開始慢慢落搭）
2. 大概知佢有個感情唔好，就快完嘅女友，但佢地未分手 （我地已經曖昧得如火如荼+表白）
3. 知道佢女友原來唔單止係女友，原來係勁多年，已經談婚論嫁，原來勁多嘢呃住我，仲要唔係佢話我知，係條女話我知....

啱
盡力抽身中

不過係家下唔咁樣點溝女呀
有條件唔主動內向男仔真係等埋單

我果陣都係架 話只係帶過我返屋企 認左係我先會帶
同埋朋友都話知佢有提過定落黎會娶我
但個第三者啲朋友仲鬧返我轉頭架
話人地條女有post相有tag佢 你有咩？
仲話我先係破壞人地果個
人唔笑狗都吠

會唔會真係轉左情係你到啦...
只係有咩原因佢未斬欖

即係落搭後一齊咗，但好快就發現佢有女朋友？

個個都話感情唔好就快分手，聽下算喇，仲要之後俾你發現咁多嘢
真係感情差到要分手點解唔分咗先追你，佢呃你係佢仆街，但如果連你都自己呃自己，就叫抵死

cls有冇咁橋🌚🌚
利申男友啱啱話有第三者要同我分手
7年 婚已訂 居已同

我冇怪過條女
佢（應該）都係比人呃
不過條仔激撚到我癲...
婚都定撚埋，乜撚都比晒佢
一齊住間屋d大小嘢幾乎我take care晒
比我踢爆咗大話先話攤牌
好意思話呃我係驚我唔開心

ok我求過佢勸過佢
自尊唔撚要咁死纏爛打左兩日
好意思食住上
著數拎左轉頭話淨係會同小三一齊
不過最好我就繼續同佢一齊住

屌你老母bye9bye
btw走還走，還錢呀賤人

本身plan咗幾時結婚？

下年

一開始就我同佢一齊先
以後想搵我埋單做佢既好老婆
依家又想周圍屌下西
咪咁講

笑撚左
不過只少呢一刻我覺得我係鍾意佢 佢係鍾意我既
不過要成日同自己講 同呢個人一齊冇結果囉
之後既事 之後先算

成班第三者開始喺度圍爐
d正印去晒邊

貪一時開心 為乜？

Hi

為過世又太早
當然 我都唔係拍散拖 亦都唔鍾意拍散拖既人
我覺得佢好符合我既要求
但係相反我未必符合到
好驚佢會飛我

咁你要求都幾撚低
學連登仔話齋女人有塊閪就大哂
何必咁樣作賤自己

人無完美
自己又有d抑鬱
有時係自己亂諗姐
我係到留言都係純粹叫下春
不過第三者身份我都唔想咁長時間維持
唔係我就算幾鍾意佢都好
都會走 感覺唔好受

拖得越耐越難走
搞搞下又三五七年
到時佢再有第3者（4？）
咁就拜拜了
三五七年就咁冇左

利申 on9過

我又大把青春可以浪費下既
重點係 佢要出軌係佢既損失

cls
你以為你可以改變到佢咩
係呀係佢有損失
你為佢付岀左咁多嘢你又冇損失喇咩
醒啦屌你老母#

有三五七年咁撚多時間心力
返多幾份pt/學多d嘢好撚過啦

岩聽
想入黎屌醒呢到既人
但個個都屌唔醒
睇住一個二個行同自己一樣既路
就算互不相識都覺得好撚痛心